支持美國人同支持美國政府根本冇衝突

支持美國人反警暴 Racism
係從抗爭者角度, 理念岀發
爭取公義, 何罪之有

支持美國政府繼續幫香港
係從國際方針的層面岀發

根本唔會話你支持示威
人地唔幫你
點解？
因為美國係民主國家
由人民主導
白啲講你今日有香港制裁
背後都係有民意支持
今日你支持人地
國會對香港採取更積極的措施時候
美國人都會支持番你

再者
哪裏有壓迫 那裏就有反抗
由大部份人民促成的示威想修正不公義
點解唔支持？
佢地反警暴, 種族主義
若果美國正視 改善問題
唔係彰顯到民主國家嘅優點咩？
大大力刮港共 中共大大巴

有示威者偷野 做害群之馬
香港都有人藉抗爭呃閪屌
咁係咪代表大部分香港人唔值得支持？
人民聲音係反警暴
同我地如岀一徹
抱有相同理念抗爭者
點解唔係互相支持？

諗緊係咪中共從中作梗嘅大家
可唔可以唔好變成你地憎恨嘅藍絲
你地同當初話香港抗爭者收錢搞事有咩分別
乜撚證據都冇就嫁禍抗爭者
當然我唔排除的確有呢樣野係到
因為時機太敏合, 中共亦最擅長內部分化

最後請大家保持獨立 多角度思考
人地講咩 請你用唔同立場諗下先
包括我

同意 推

心水清啊巴打

最撚功利 自己警暴要人地幫
人地警暴 唔理了

同意 支持平權 都支持美國政府

係唔支持警暴

推

反警暴，自由民主，是普世價值吧。

支持

唔好雙重標準 覺得影響到自己就隻眼開隻眼閉

真

好心啲人諗嘢唔好再咁binary

睇到呢條片 你地仲忍得住唔撐美國人民？

非常同意 兒登嘅政治水平真係要提高下

比較香港示威都無問題
無論州政府 定聯邦政府回應都正面
你班黑鬼仲要搶劫
呢個的確過左隆
比起香港
根本公營機構全部圍威喂
屌都唔撚屌你2百萬人
一個撒回都搞咁Q耐
班黑警死攬到底

美國佢有嘅係完善的民意授權國會
我相信咁多人岀黎 一定施到壓俾眾參兩議院
令佢地正視同改善到問題

當然一定有害群之馬
香港都有
但就同我地一樣
大部分人都有清晰目標

其實可以支持佢地燒警局
但偷嘢又真係唔啱喎

我地一樣面對緊警暴問題
更加要企係美國人民個邊
趁火打劫 開槍殺人個班我都唔認同
但美國政府一早肯重視個問題
其實人地都無藉口出黎搶野

香港人唔應該驚得罪美國政府
反而應該支持一班面對緊不公義既美國人民

係 所以我地著眼支持嘅係反警暴
唔好spin去話反法西思, 收中共錢等等
因為我地局外人未必了解得透

其實佢地示威者都意識到有人偷野
希望佢地有自我修正嘅能力

岩 補充少少
雖然美國政府有告班黑警 但佢地仲岀黎係因為覺得告佢個罪係 third degree murder, 即係唔夠重
咁當然我認同佢地嘅目標要準確番警局等等
而唔係打家劫舍

不過啲鬼佬示威不嬲都會偷嘢
得香港人先會咁乖

唔該一齊屌醒其他人
香港抗爭者視野要遠打
一草一木都可以成為武器

當然唔好唔記得我地自身難保
都要focus番我地自己抗爭

首先，美國係行聯邦制，發生示威暴動搶掠，州長既責任遠比總統既責任大，甚或總統喺州長要求支援前，係做唔到啲咩，但當然國內發生暴動，身為總統係唔想見到。

當然，今次事件係反種族歧視，even反警暴問題，同香港人既理念相符。但要留意既一點係，當中有班自稱左翼既人士，係反資本主義，順應支持實行「社會主義」既國家，如中國、北韓等，國內人權問題佢地係當睇唔到，盲目信奉「社會主義」。

仲有一點係，只有香港呢啲權力高度集中既地方係反黑警=反政府，or支持政府=支持黑警，你見美國政府恨不得同啲濫權9割蓆就明。

所以香港人要同美國人connect,要留意既係小心有人spin反美國警暴=反美國政府，你睇啲5毛反應就知，緊記要保持警惕思維。

connect美國本土既正確方法